其實男仔打泰拳 d人會點睇？ 特別想知女仔

有人覺得好man 亦有好多人覺得好粗魯 好污糟

對比其他運動 我覺得打拳好實用性高

凡恆常做運動嘅人 我都會覺得佢好健康好有活力 應該係反應敏捷嘅人
唔會覺得污糟同粗魯

好驚佢打我

唔少女仔都有學泰拳

事實上係女多過男

我唔會想同打泰拳既男仔拍拖 雖然系好man可以保護到我 但嘈起上黎一拳中落我到點算

系你老母

無學都可以打你

條命唔長

幾正幾sporty 自己都有打開

老老實實你打拳為咩

哈哈 咁唔學拳既人都會打你架姐

邊間打

睇來你應該都係好健康嘅女仔

打拳嘅人的確係會短命啲

其實係外國 拳擊運動係好受人尊重。 只係香港唔入流姐。只係輕用黎減肥

哩個真係 無咁容易動氣

精人出口

如果係武術。學邊樣會覺得最charm?

其實我係打開架 。 只係想知d人點睇 因為個個見到我個樣都話我唔似打拳 哈

打泰拳係無問題既
但唔好成日肌肉痙攣咁對住空氣練拳
好撚煩啊，知你好撚勁啦。

引到曹星如出嚟

好難講㗎喎 正如男仔彈結他定鋼琴charm啲一樣，又世界大戰

建議以自己興趣行先，唔係會冇恆心學，如果你有想溝既對像直接問佢鍾意男仔玩邊樣囉 好撚青春，加油

你又知我係女
btw我同你個名咁似嘅

唔需要理人眼光

呢啲性格問題咋喎 比佢學其他野應該又係會不斷曬命

係邊個環境做先 如果你話係餐廳或者商場見到啲人無啦啦喺度打空拳 又真係幾7既 哈哈

人地練緊shadow boxing 又比你話你曬命演野

一睇個名都知大家都係謙虛嘅人

呢啲新手最鍾意做

其實我都接觸武術好多年 不過就好少知啲人點樣睇
我玩空手道好多年，再練散打泰拳。 越練越上癮 好鐘意比人打 同打人個個感覺

唔起拳館/擂台打邊有feel 比人當痴線佬

我補充返我果句係指起不適當場合得未

見人起拳館練緊會唔會走去話人

師兄睇黎都打開 邊間玩？

靚仔打泰拳：好型好man保護到女仔，好有安全感男人不壞女人不愛
唔靚仔打泰拳：懶係型好粗魯囉好危險啊，會唔會打女仔架

哈哈 女神即係女神有獨特嘅見解 但我又好撚認同

咁其實啲女仔走去學拳 又為乜？

唔是女神
btw都有一部份樣貌平平，但練到身型靚幾加分

肌肉痙攣嗰到笑死就好似啲跳舞嘅男仔，講講下無啦啦認真wave以為自己好型咁

可惜我唔靚

所以米問你為咩囉

為keep fit掛 因為好多時都要你練肌

哈哈 我咪話左中意打人 同比人打果個感覺囉

但成日見到啲女仔去影相多個練習

富徳

其實見到啲女仔咁樣會燥